好想養隻西高地爹利（白威犬）

白威犬真係好靚仔
有冇巴絲打知道邊度有得買

買
你大撚獲

領養啦 有好多人1歲都唔夠扔佢出黎

你去fb搵 白威bb樂園問下有無得領養

哦
邊度有得領養？

好。 謝謝你

啲行過太子寵物店 都冇得賣嘅

請以領養代替購買🙏

白威真係好靚👍🏻

勿相認